【霸氣盃例行公事】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXLII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

利物浦 你出線未

巴西天才引豪門哄搶 中超球隊都想買

據《每日鏡報》報導，目前屈福特翼鋒理查利森已經進入了熱刺的收購雷達，他也吸引了來自中國球會的興趣。

今年夏天，巴西新星以1120萬鎊的身價轉會至屈福特，憑藉著出色的表現，他已經吸引了豪門球會的關注。《鏡報》稱，熱刺和阿仙奴都在關注他的表現，而中國的球會也在關注他的情況。

今年夏天，20歲的理查利森和屈福特簽約5年。在前12輪英超比賽中，他攻入了5球。在上週末2-0戰勝韋斯咸的比賽中，他攻入了本隊的第二個入球。

醒少少啦懵撚，高普唔係一條濕鳩黎

我想哭
你可不可以暫時別要睡

讓你說下去

插水狗

古巨基首勁歌金曲真係好撚正

咁你又點牙 車路士

飄流教室
愛與誠
愛得太遲

Gay Jai

高爸b

忘了時間的鐘

迪亞比感激雲格：他能做到知人善任

前阿仙奴中場迪亞比表示，他非常感謝雲格對自己的信任。

目前迪亞比是自由球員，上季與馬賽合同到期之後，後者沒有選擇和他續約。

「他（雲格）是能夠理解球員個性的人，並且好好加以利用，讓球員獲得成功。球員們會因此感覺很好。」迪亞比在接受SFR Sport採訪時表示。

「最重要的是他信任我，他很瞭解我，也對我非常有耐性。我剛加盟阿仙奴時，一切都順利，但是之後我就經歷了傷病和其他問題。但是他一直支持我。他為我做了很多事情，我對他感激不盡。」

唔好影衰英超

心跳回憶

笑撚死咩 由個玻璃人講出黎

情歌王

好掛住以前基仔E臣爭獎既日子

爺爺同費sir

基仔自從去左英皇之後就898咁

爺爺=Eason
費蛇=基仔(已退出)

基仔 單春 將莖牽 送禮

軒仔 樂壇清泉

呢套丁緊佢首不吐不快

Google雲加 原來佢米9

大陸囝

原來大家咁鐘意基仔

計獎嘅話一定調返轉啦

88 Ozil

Go bar better than go 19000 la

Don't miss the deals at ArsenalDirect! Get up to 50% off some best sellers plus a free voucher right here 👉

Pao suk no sleep again

Lemme 9 buy

wenger revolution 本書冇人買到減到 10 pounds 有冇迷雲黨想要

Wake up la

好似幾有紀念價值
除咗買隻錶諗緊 buy 唔 buy this
我禾簽名衫 + 框折咗都 375 pounds

雲加見褸

Exam set

考試輕鬆滿分

全級排第4

#AFC are expected to imminently acquire the current DoF at #FCB Raul Sanllehi [✍🏻:@ChrisWheatley_]

基沙文倒掛入波

早晨牙

？

萬年

雲加

Per Mertesacker urges Arsenal to reproduce derby passion against Koln | @JackPittBrooke

隊長

Wenger on team news: "We have an experienced team. Overall I believe you will see that every single player has a big experience in the Premier League" #Arsenal

Wenger: "We have brought some young players as well who have played in former games & done extremely well, like Willock, Nketiah & Nelson" #Arsenal

Per Mertesacker on the NLD win: "It was a brilliant example of us bringing it all; fans & players together, a great atmosphere. It was lovely to see how we were together, in every single situation - in the stands, on the bench, on the field, we seemed together." #afc

Mertesacker on the NLD win: "The intensity was great from the start. It is human that in those occasions, you give 20% more, it is like that. We want to reproduce it. They set a good example for us, those players, we saw the game & the intensity." #afc

Wenger on Welbeck's World Cup chances: "Danny has the potential to go. If he is fit, he will go. I am convinced of that" #Arsenal

Wenger on Welbeck: "Its a big year for him but I want it to be a big year for him for #Arsenal. The best way to go to the World Cup is not to think ‘I have to prepare for the World Cup’, its to do well for your club & after you automatically are in the national team"

班友睬你都有尾

Team news

The Arsenal boss has confirmed he will name an experienced side tomorrow night.

Joe Willock and Eddie Nketiah have both travelled with the squad.

You will see a very experienced team tomorrow and see that every player has a big experience in the Premier League.

On Welbeck

For me he is a striker who had top physical qualities.
He is a team player as well. He is top class striker and on top of that he is loved by everybody in the squad.
If he is fit he will go to the World Cup, I’m convinced of that.

On derby victory

It was a great example of fans and players bringing it all together.
In the stands, on the bench and on the field we were together.

Mertesacker's memories of Cologne

I’m looking forward to it.
I played my first league game in Cologne.
I was substituted after 45 minutes because it was so intense!
It is very special.

What did the derby win do for the dressing room?

Well of course it helps to win football games because it lifts confidence and to win big games is important as well but that is already behind us. We will focus on tomorrow and we just want to continue to win and we can make sure we finish top of the group tomorrow, and that’s what we want to achieve now.

Why is it so important to top the group?

Because every game Arsenal play is important that you want to win and as well it gives you an advantage in the draw for the rest of the competition.

Who has travelled? Who will play tomorrow?

We have an experienced team tomorrow. Overall I believe that you will see that every single player has big experience in the Premier League and we have brought some players as well who have played in former games and done extremely well like Joe Willock, Eddie Nketiah, Reiss Nelson and overall I believe we have a good mixture between experience and young players.

Does Danny Welbeck have a chance tomorrow?

Yep.

What does Welbeck bring to the team?

For me he is a striker with top physical qualities, good movement, he is a team player as well and he can score goals, he can provide, he can play through the middle, he can play on the flanks. I believe he is a top class striker and on top of that he is loved by everyone in the squad. He is a fantastic guy on top of that. He is loved by everybody and we are all very happy he’s back because he has gone through difficult periods in these last three years and personally I am very happy he is back.

A big year for Welbeck in a World Cup year…

It is a big year for him but I want it to be a big year for him for Arsenal because a consequence of that is that the best way to get to the World Cup is not to think ‘I have to prepare for the World Cup’, it’s to do well for your club. After you automatically are in the national team. We have a player next to me (Per Mertesacker) who has over 100 caps for Germany and he will tell you the best way to do that is to focus every day.

Do you feel that we haven’t seen the best of him for Arsenal?

Yes, you know, today what is most important is that you have a constant presence in the competition. If you’re in and out you cannot be at your best. It’s as simple as that. Even if you do not play every single game, you have to able to practise every day.

How important is the match against Koln?

We are Arsenal. We want to always win. We are always under pressure. It is very important that we also show a good performance tomorrow. To the players that came, that travelled with us here, they of course want to show off. They want to present themselves. It’s important, not only in training, but in the match of course, to see the players, and to have a feeling for them, to see who I’m going to put on the pitch, and if we compare the two teams from Saturday and the players who will come in tomorrow it is difficult to say who wants to win more out of these two teams.

Are you having to help encourage Welbeck?

I have a long experience and I have known players who won the World Cup who in November had no chance of going to the World Cup. Remember, especially, Petit for example - ‘98 - he made it in April, March, May and he was one of the main players after at the World Cup. Danny has the potential to go. If he is fit, he will go. I am convinced of that.

What do you think about Koln’s situation and the fact they still believe in the manager?

Yes, of course. For a coach it is always difficult. If you don’t you are always under pressure. But I think that Koln have a good possibility, maybe tomorrow, with less pressure, to maybe play a little bit more freely. It’s going to be a dangerous opponent for us, that’s for sure. It’s difficult to understand why Koln are further down in the table. Against Mainz, I saw that match, they had a little bit of bad luck but I can’t understand why they are at the bottom. I can only support the club to keep the coach. He showed great qualities last season. Why not this season? They lost [Anthony] Modeste. Another big factor for the club. It’s a strong club and they should keep the coach of course

留返對般尼先啦

其實場場都要呢種態度啦

Experienced team 即係有聯賽正選份

眼睛張開身邊竟是誰

得17度 凍死寶寶了

夢遺？

應該基佬,黑b,牛奶同禾比

場場咁chur會死

矛夢遺十幾年了

最後嗰句,wacott

冇夢過女
我既人生

9up唔洗理
出隊長,迪布治,黑碧,太子咪experienced team

現實滿足既野係唔會發夢夢到

係我唔需要女滿足我

即係夢過仔

尋晚發夢考試，但唔知點解個書包唔見咗
嚇到醒咗

孤獨是可憐的如果未愛過，人生是黑白的～

lm

苦行僧牙

真人都不喜愛我 神你不喜歡我 逼我入了魔～

如果要讓我活 讓我有希望的活
我從不怕愛錯 就怕沒愛過

禾清識貨 仲以為禾清聽開opera

基佬傷完未

好似未

幾時星期五呀

Back in training 同有去科隆

聽日

上場歐霸影住雲加望住我禾個眼神
應該都放棄佢ga la

pk好凍

Josun

好後悔無拎件冷衫返屋企

開暖氣了

同志早！

著左件厚外套了

狗咁多毛都要開暖氣

雲加快快躝！

omg😱

去去雲加走！

普狗

樓上派曬膠

幾時相體牙

凍到著羽絨落街

唔好講笑 迷普個頭真係咁

那有頭髮
禿頭肥矮毒

豹叔垃圾

收嗲啦mk 仔

咁惡既

個晚成班你醉mk

咁u 就真係垃圾同mk 黎
炮縮刀系講事情姐。冇惡意的

成班炮縮醉型

吓 點解呀 我又冇食煙又冇溝女

你系唔食煙又唔溝女既mk 囉

no, 油長型

打5p字 你先係mk 下次唔join了

呢個真

U all winner la

Agger

Ho Lun dor yan Ar Mtr Diu le lo mo hai

係咪太早冇人9up
早又見豹叔 晚又見豹叔

睇死人咩 返火星啦

我地幾個人用一account, 返shift 做豹叔呢份工

炮縮上左岸唔洗做，日日9up only

想join 幾錢一個月

有冇人覺得人生好苦

U刀苦

沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下

xx is dog

我宜家下午同夜晚好少上連登喎

年過30，一事無成

Chi Na can connect Lin done 9up?

屌 咪互含呀你地朝早

Yes

阿仙奴去仗英超主場鬥熱刺，全場發揮甚佳，終以2:0技術性擊倒對手，並重返爭奪聯賽前列位置戰線，相信領隊雲格會繼續將火力集中在聯賽，對熱刺一仗正選披甲的阿歷斯山齊士、奧斯爾以及拿卡錫迪等，預計不會在今場候命。今季歐霸分組賽，雲格一直倚重一眾副選及年輕球員，在毋須着理會勝負的情況下，更加不會放棄練兵機會。

被視為「歐霸穩膽正選」的三名一隊邊緣人，前鋒基奧特、翼鋒禾確特以及中場韋舒亞，在四場分組賽皆有披甲，惟基奧特因傷將無緣在今仗上陣，幸另一前鋒韋碧克已傷癒復出，料雲格會派他落場提升狀態，只是數糊能力難免有所降低。

主隊科隆在德甲陷於困境，上輪聯賽作客不敵緬恩斯，踢罷12場比賽仍未打開聯賽勝利之門，處於榜末。科隆在上輸歐霸分組賽於主場以5:2大勝巴迪，儘管仍保一線生機，但要出線32強，餘下兩場分組賽基本上是非勝不可，球隊是否會有如此決心，在聯賽沉淪的情況下，分散力量在歐霸搏殺爭出線，實在令人懷疑；況且科隆陣中傷兵甚多，前鋒西蒙祖拿、中場馬素懷斯、德國國腳祖拿斯赫達以及杜明基軒斯等皆未能候命，要破阿仙奴最後一關更難。阿仙奴今季主場戰績甚佳，但作客戰績一般，各項賽事至今進行了八場比賽僅三次取勝，造訪科隆預計入球亦不會多，敲入球[2.5球]「細」穩陣。
文：何西

Thx-3-

Long time mo 9 up la me

U 家姐幫你鋪好路緊係輕鬆

攻力咁低一定細啦 又要睇埃及打中堅
港男打btb

U tai zi ye

大陸仔講乜撚野呀

奧燒同普巴拍廣告 今次冇啦

冇人知想

燒山雲加all 躝

拍個廣告姐 我夠成日幫雲加拍片啦

搞笑咩 比其他leg 既pre contract都未開始就ff去左獌

勁到

話說呢兩日分別有兩個唔炒開股既人
分別同我講有內幕料俾冧巴我
股災不遠了

是咪升得太勁 ,冇玩開都想玩埋一份

一定係啦
總之就是今年先開始玩既人

你睇清楚成句先

琴日唔知咩台又提31000個泡沫 個財演話今次唔同 由年頭開始慢慢升
屌你siu lun 4

到跌果陣佢地就會話一早見到先兆乜乜乜

過左五十天北回歸線未？

屌同事同個客一樣戇鳩

路狗今晚要屌同事屌到腳軟了

嘔囝

嘔狗

懷念朝早9up 三子既日子

連登狗

0生產力辣殺返工上連登9up

你負生產力 射血精

上去相體啦仲9up

係架車度就屌佐啦

禾地高汁格劍

喂好腥

出面個巨乳主播post

最刺激好玩嘅手機game就係aastock

🤣🤣🤣

吉岡里帆世界第一

[img][/img]

坐係到冇野做

正

唔使COLD CALL D阿婆?

Arsene Wenger doing the left-handed Scout handshake in training yesterday. #AFC #Arsenal

條片後段係邊個比夢遺玩到lur地

ME日日都係咁

扮MK妹同毒撚wechat

做埋d弱智野

公司請你返黎係跑數唔係坐

第二拉 狐狸廣告🦊既佢係幾唔錯

波台出面大大個po

g

高基連

光妹

滿清

真光妹

做乜護眼

本田翼世界第一

收嗲拉炮縮

小松菜奈

第時娶左大陸妹就好笑
禾有老公 等一下

昨天的我，與明天的你約會

文青

大陸妹先正 專一溫柔唔貪錢

又係啲5p野

香港冇上
要上網睇

黎緊上

我係文青丫🤓

好過港女

你成日食

反正都綠，我比個識做戲既綠算
港女綠完你仲要屌鳩你冷落佢唔關心佢

利伸屌過人地女友 佢地係咁講

mochi

系 禾刀吊過人地女友 完事佢仲同條仔講自己岩岩訓醒

5p

Arsenal 'send scouts to watch Porto's Danilo'.....looks to add power to Gunners midfield

垃圾

又比帽人戴

不了

你班仆街成日屌人女友既
的確屌人女友無手尾
人妻更甚

diu ar po all mk son
very low juice

可能啲高汁手足比你撚走晒

真係好撚mk同5p

This kiss在不在，ps store做p4g 特價$171

疤用二千萬買臭燒

認真, 拎Turan/屌老虎嚟換嘅話我覺得可以諗諗

狗報ff 佢返去皇馬都唔去疤啦

oh thx

前排有時扑左what's

杜蘭都30
仲要適應完英超

杜蘭要黎把撚

“#FCB and Mesut’s reps have reached an agreement over a 3.5 year contract, should be sealed in January for €20m.”

皇馬fans 會唔會嬲豬

起碼50m先放

皇馬賣臭燒比阿狗份約好似有寫明
如果巴塞bid佢,皇馬可以以同樣價錢買返臭燒

係
20m放左，咁邊到搵錢買人季尾衝冠

食飽好想訓

衝4

講真今年聯賽咁都衝唔到冠
雲加跳樓死算啦

依家跳左先OK?

我獌唔係好威既咩 搞咩歐連仲未出到線牙

雲格：韋碧克FIT的話可以踢世盃

阿仙奴射手韋碧克上季飽受傷患困擾，但雲格相信只要他康復，絕對可以再次代表英格蘭上陣。

韋碧克自2015-16年球季起，經常受傷患困擾，兩年半來只上陣過33場英超賽事。雖然他腹股溝傷患未痊癒，但今季上陣6次都射入3球。

英格蘭領隊修夫基表示只會挑選他認為值得的球員出席世盃，韋碧克球會隊友韋舒亞就因為上陣次數太少而沒被修夫基選中出戰上周的友賽。

不過雲格就十分支持愛徒，認為只要韋碧克傷癒，他就有條件入選英格蘭代表隊。

「韋碧克是個身體質素極佳的射手，而且注重團隊，是一個受隊友歡迎的頂級射手。如果他能保持狀態，我有信心他可以出戰世盃。」

雲加：以經驗戰將爭首名

【體育】阿仙奴領隊雲加今季於歐霸盃慣常派出副選及小將，但他坦言周四將會以富經驗戰將上陣。

阿仙奴在周四歐霸盃分組賽作客科隆，雲加（Arsene Wenger）在周三的賽前記者會透露：「你明天會看到一隊經驗十足的阿仙奴，每位球隊都有非常多的英超經驗。」傷癒前鋒韋碧克正是擁有不少英超經驗，雲加這樣形容這位英格蘭國腳：「他是一名有頂級身體質素的前鋒，亦是一名很好的團隊成員，深受隊友歡迎。若然他身體健康，我肯定佢可以出戰世界盃。」

兵工廠在上仗英超，賽前被看淡下在主場以2:0力克熱刺，雲加坦言：「北倫敦打吡的勝利有助提升我們的信心，但這已成過去，我們現在要專心在明天爭取成為小組首名。」

阿仙奴以10分在H組榜首領先，比次席貝爾格萊德紅星多5分，已肯定晉級，今戰只要全取3分就可以拿下首名。

【科隆VS阿仙奴】24/11 02:00開賽
Now633台 01:55直播

圖片來源 : 球會官網圖片

禾仔呢

Fit 的話可以出聯賽杯

X2

歐霸料

好x 熱牙，我地呢d 肥仔最怕熱

U 大隻仔，D汗滲到件就逼爆既恤衫透曬
成街D女出曬水

啲手足話你fit過the rock 喎

唔係掛，我fat 架喎

炮肅=Batman

覓膠真係狗黎，成日欺o 毒撚

炮肅堅係高大威猛

咁雲加跳硬都得

禾163高咋

迷普洗唔洗咁串呀

子普193
OG 196
保蛇200

Ryo蛇195

Yes, 今日仲要著老西，想死

你估禾想貢矮咩，洗5洗甘串

U 智商143

Og著西裝意想圖

清米5, 禾刀系得米6咋

有貢型就巧

意咩想
根本就係og黎

Og心諗：吳彥祖有我咁型就好

daniel又撚矮毒

阿post手足平均身高:190

我得135 仲要巧樣衰😭😭

得禾一個真矮撚
吊你地老母

血精撚：吳彥祖識射血精就好

OG真係好幽默

上天可否創造一個沒有缺陷既迷雲黨

而家寄信用咭都要掛號架咩

缺陷是上帝對反雲份子的詛咒。
迷雲始得解脫, 得永生。

有啲公司係掛號

迷雲本身已經係一個缺陷黎

迷普呢?

本週金句

已射thx

迷普是硬道理

出面個最佳陣容po見到其他隊個個都揀kxxxxxx做左閘真係得啖笑
呢幾場真係見哂底
回防速度慢到

咁on9
又唔係咩貴卡

但佢進攻火力真係好高
防守上除左回防慢都好少致命失誤
少睇阿狗既會揀左閘kx好正常啦

YES,gibbs仲勁過佢

股災

域寶好似有

淨係英人呢樣已經勁過kxxxxx好多

畀返個掛車匙先

跌少少刀京

唔睇書，$47一個 好貴

仲有唔阿夠100分鐘就收工

唔使OT先講啦

8折賣返出去囉

你食屎啦
仲有130分鐘呀

未O過(暫時)

你仲有七千幾秒
慢慢捱啦

仲未比人炒？

唔使返工

裸辭

搵日得閒試下返工一秒一秒咁數
數到收工應該會痴痴地線

未

你唔會得閒

你都可以

一蚊刀冇買

炒左禾冇人做奴隸

星期四

迷普貢撚勁，跌多多刀吾京啦

ME一早已經清左倉

勁過沈大師

U=朱克伯格

OG ig 型撚到

真係過左五十偏北回歸線

窮撚輸唔起

有錢人先輸唔起，窮撚本身已經窮，有乜野可以輸

劉嗚煒

窮撚都叫有間狗屋住下，再輸就訓街了
好似底褲佬果D，3層樓輸左都仲有2層，咪叫窮得起..........

x2, 係度裝佐個emu打dreamcast 享利

金融海嘯都捱過了

咩黎=.=

3X碎，奮鬥十年，什麼也沒有

dreamcast 都唔識，假阿

你都叫什麼也沒有咁我地點

禾手足鳩乙出現話$432追左qq 未??

迷普成日話自己真窮毒矮

你地仲後生，年青有為

普狗終於唔話自己真窮毒

禾唔do 申請公屋同綜援，等迷普佢地交碎養我算

一個雷曼兄弟就ko了禾

針佐了

普子是_

Share la

老喇，身陳代謝慢左好多
諗起仲有十幾廿年要捱就想針了

439個時高追左
仲買左🐮

真life winner

$10.18訓左身易鑫，如何是好

Strong hold la
過兩日上十三蚊

借左財仔入市，聽日要還第一期數了....

你冇follow 到咩

開門啦 普生

50分鐘

佢用條女去抵債

迷普貢高大 一拳打死收數佬

Where have

針了

打感動

落閘放狗

Daniel

西裝型男

型到

想幫OG含

去飲 休息一天

真系好L型

無ig
tg / whatsapp share OK?

想奶

好想奶og袋底

著得好挺
條頸幾白
真係好想奶

我燒終於離開爺爺魔掌

OG

source都冇你都信

你張圖我load左成個鐘都load唔到...

姐夫都唔可信la
interesting week

唔好走拉

有地圖咪得=.=

平反六四
中共食撚屎

支那用唔用到google map嫁？

咁以後就見唔到嘔狗了

百度地圖

有冇一本本嗰d地圖呀

疤 40M 打包燒山啦

唔知邊條友係office叮乾炒牛河 好香搞到我好肚餓

去書局買

型撚OG出現了

我出30蚊奶OG 全身, 大家唔好做爛市

而家放工去食囉

我出300m

休息一天

好肥好多油，好似某位手足咁

me

可以打csgo

Arsenal manager Arsene Wenger has reportedly singled out former Arsenal and Barcelona star Giovanni van Bronckhorst as his ideal successor at the Emirates, according to the Daily Star.

月尾無哂錢了 番歸食飯

上去做政協

要sms驗証碼

又坐左日

做政協都要sms驗証碼

佢叫我hea多個幾禮拜

路嘔影多d女同事啦

上吾到Google Mail 驗証on999999

有茅靚女

有無玩驢仔閪

矛

搵手足幫你囉

翻牆即刻向公安報串

Whatsapp刀用吾到了😑

就返到屋企了

diu 你34 碎，搵都搵d 後生la

天滅中共

你放幾點

會唔會佢係想搵人埋單

17:55
以前份工未試過準時收工
人工又低幾千

嘔同志，今晚在天安門的任務就靠你啦

用內地wifi上吾到連登 自己手機卡先可以

相睇左未

我要向習大大投訴

支拿人享利

@50路

@欣直張gif

今晚2點擇名
邊個唔睇唔好話自己係阿狗

今晚幾點踢

迷普第一個訓左

On9先睇深夜西波

係咪出左線

係

屌ar 47蚊先得一個
裡面包埋og鳩毛一條ar???

冇山妹典睇牙

Og 鳩毛ebay 炒到幾錢一條？

收到wind山妹性誕續約 大家唔使擔心

聽日唔使番工

你果條ebay炒得仲勁wo

暗倉毒撚鳩毛刀炒

諗住大手入貨

真係唔洗

咁凍，典睇牙

燒住炭睇

唐氏又復發

幾千咁多

上水4點鐘撞左車
而家7點
成個北區都塞

今晚有無手足睇半夜西波

狗先睇

今晚睇柏芝迪保治牛奶鳩鳩同Nelson都值回票價

豬波 不了

好彩只係遲左20分鐘就返到屋企

巴打做痕生?

No he sell london gold

妹下妹下要返去煮飯，早收工正常

岩岩收到風 路狗上面一個人住600呎 一個星期3000洗費 人工另計
大把g 任屌

路狗返大陸返到幾時

食屎

d 囡排住隊俾佢屌啦

學我搭直升機番工番學未冇問題囉😪

想當年阿叔我係新界騎牛返學

直接升天啦你

Héctor Bellerín comments on his girlfriend Shree Patel's Instagram.

d囡主動衝埋黎張開腿

Arsènic™‏ @MrArsenicTM

Well connected @efabascalUK reports that #FCB have held talks with Özil reps and are aware of his demands.

臭燒同巴塞要求37萬歐元週薪

貪燒

This is BIG news. AS are reporting that Barcelona are seriously considering Ozil, and that Wenger will okay the move to stop him going to "United with Mourinho". Ozil wants £330,000 a week, and a big signing on bonus. Deal hinging on whether FCB can sell Arda Turan.

北區人士

住北區衰過離島

Black friday

Diu ytd bought some

Oh hk wfc

倫敦冇咩

仲以為600usd
600hkd 一件波3一件就T夠

Has ah
Some 50% off

我覺得三五年已經變到

甩髮真係慘過死

i know that feel

呢度係普狗查狗同炮縮同禾差唔多年紀
細蚊仔典會明

普狗同豹叔好似都3字頭喎

見到你地就明啦

禾上次剷光先見班手足

禾刀就快喇

眼代可以點去
仲有皮膚成日好紅

乾燥？

遺傳?敏感?我都唔知

凍到去左避寒中心

把做愛當練功 男子過度高潮致左眼失明
2017/11/23 14:57

（更新：網友意見）
最新一期《英國醫學期刊》(British Medical Journal)近日刊登一個案例，一名29歲男子在做愛時太過用力高潮，結果隔天醒來時，發現左眼失明。

據英國《每日郵報》報導，該名男子在某日早晨醒來後，發現自己左眼看不見，於是向醫師求救。醫師一開始找不到發病原因，3日後他再到診所複診，這次另一位醫生向他詢問性生活，才發現原來這名男子把做愛當成練功，因為過度用力，發生「伐氏操作」(Valsalva maneuveur)狀況，導致左眼失明。

所謂「伐氏操作」，指的是持續的閉氣用力。報告指出，這名男子在做愛過程中讓肌肉太過緊繃，且又持續閉氣，導致眼部血管壓力過高，最後造成左眼失明。報告也指出，「伐氏操作」若太過極端，也有可能造成記憶喪失。
台灣網友紛紛表示：「童子功(葵花寶典)取代慾女心經？」、「傳說的九陰神功。」、「小朋友不要學喔！」（施旖婕／綜合外電報導）

各位手足小心

@路xxxx @x普

secret base 巧巧聽

想收眉
太粗

男人老狗咪咁支整喇

米八返左工仲得閒左

陣容預測
W23
I17 W10
阿叔 C34 E35 nelson
R16 M4 C21
Macey
阿麻都估到

可能遲啲上埋粉底畫埋眼線

我d皮膚都好敏感

男人唔洗修啦

無

不嬲都d8

都唔洗預測la

d8都想join😰

乜家陣咁陰公，人少同d8

你囉，失蹤佐攪到成隊散晒

我無join成2年，上年仲好多人，唔關me事

我都準備棄game了
今集打到好灰

降魔的

今集操作少少細微位唔同左d，但你同羅寶應該打到上去嫁喎

Olivier Giroud's last 5 away starts in Europe:

Bayern ⚽️
Olympiakos ⚽️⚽️⚽️
Ludogorets ⚽️
BATE Borisov ⚽️
Red Star ⚽️

#afc

Olivier Giroud has contributed to 12 goals (10 goals, 2 assists) in his 14 away starts in Europe since joining Arsenal. #afc

Barcelona forward Lionel Messi has blocked the club's move for Arsenal playmaker Mesut Özil. (Source: Diario Gol)

Real Madrid hope to beat Manchester City to the signing of Gunners forward Alexis Sánchez. (Source: Don Balon)

証明無人想同u 打

皇買巴棄將，巴買皇棄將

唔想見到隊友散步

溏心風暴

仲有福祿壽

等睇歐霸

今集成日輸電腦

好似易入左

真阿

me d電腦都係on99,無人逼之下，個龍一腳抽個波落自己中堅到反彈入龍

啱啱先收工

美斯幫奧燒防守

屌做野奶左單大屎

搞咩牙

兩邊啲客都戇鳩 唔係香港 應野有時差
單野同自己急得黎又唔小心
就奶野 呢單野雞碎咁跌左
係驚影響日後合作關係

買你屎忽
返7日啦撚樣

仲有成兩個半鐘 點等

真

線已出

Arsene Wenger wants either Giovanni van Bronckhorst or Eddie Howe to succeed him as manager.

男人老狗咪鬼修眉啦

Howe

睇黑big 牛奶 140k 三英聯動

2b

今晚矛人睇？

作為一隻阿狗 咁既分組真係得啖笑
講真咁同直接宣佈阿首名有咩分別
令我地班阿狗 totally no mood to 捱夜睇波

要返工 不了

【北區交通大癱瘓】連環撞車+壞燈+Golf球賽 觸發大塞車

2b柒到

第二作客冇特價

呢件連臭燒著都成個毒撚咁

垃圾tee

乖 唔好吠

唐狗今晚睇？

不了 100%既波

🐶

今晚邊個睇邊個系狗

Now 有霸氣杯？

返到屋企沖完涼可以睇波直落

有 今晚633台

真毒表示

改quote狗可恥

禾病左茅得踢

Weekend 去 lisbon
丙朗 statue here i come

禾仔識咁多中文

禾仔=禾清

要返工，不了

有陣容未？

Our team once more: Ospina, Debuchy, Mertesacker, Holding, Chambers, Elneny, Coquelin, Maitland-Niles, Wilshere, Welbeck, Giroud

應該係張伯斯同迪布治換位合理啲?

嘩頂想睇添

柏芝打翼衛?

見到阿叔正選就唔開胃

慢過豬油

我禾呢？

有住烏

官網$420連字

病

吾睇鳥

You’ve seen the team, who do you think will be our key player tonight?

#COLvAFC

雙11果陣定依家black friday平d?

牛奶呢?

清駛唔駛驗眼

去驗眼啦

冇留意 但係佢雖然做$420 但係一係賣夠600一係嘔運費比佢

盲

柏芝翼衛

會然果個就走左數

Maybe迪保治

sor牙,近視睇野唔清

夠600蚊有頸巾送

阿仙奴領隊雲加今季於歐霸盃慣常派出副選及小將，但他坦言周四將會以富經驗戰將上陣。

雲老師又中

不過係唔明點解又要出阿叔

人地老母同老野做過愛牙

想問平時阿狗波衫連字要幾錢？420連字係咪算平？

因為冇lwb用

可能係牙縮幫雲加含

「零」價買人！雲格再敲打如意算盤

據《每日郵報》報導，阿仙奴將在冬窗和史浩克中場哥列斯卡展開談判，兵工廠希望明夏能夠引進這名多才多藝的中場球員。22歲的哥列斯卡和史浩克的合約將在今季結束後到期，兵工廠教練雲格希望能夠以零身價簽下德國人。

哥列斯卡本人知曉阿仙奴對自己的興趣，而兵工廠也認為自己在簽下德國人一事上處於有利位置。但是，阿仙奴並不是唯一對哥列斯卡感興趣的球會，曼城和祖記均希望能夠引進德國中場。

阿仙奴收購有目標！國米要價2600萬鎊

根據《每日鏡報》援引《拖連奴體育報》的消息，阿仙奴有意在冬窗簽下國米球員若昂-馬里奧。

馬里奧去年夏天以4000萬英鎊的價格從葡萄牙體育加盟國際米蘭，但由於不在史巴列堤的計劃之內，國米有意在冬窗出售這位葡萄牙球員，據悉國米為馬里奧標價2600萬英鎊。

與此同時，《每日鏡報》表示，巴黎聖日耳門重新加入山齊士的爭奪戰，法甲豪門將與曼城在冬窗爭奪這位智利國腳，山齊士的合約將於明年夏天到期。

你覺得佢打得好似wb 咩？
防守成日走甩人
overlap完左腳傳唔到中
用da Silva都無咁嬲啦

義和b 條垃圾終於收皮

無人睇半夜閪波

貪佢夠快掛

有link嗎?

得sopcast 259999

holding mertesacker chambers
痴線好想睇

仲有迪保治

acestream://be54bdcc6552cd9504721ef3e1839a28c051022b

今晚班人生然家真係潛水唔睇
平時晏晝就互含閪波就唔見人

藍衫白褲好柒

點解我會唔訓睇😪好眼訓

辣殺

病佐

藍衫藍褲好過而家著條白褲啦

平日傾樓傾女果堆唔見哂

真係柏芝打翼衛

Chambers打右閘

彈彈波幾好j
爭啲

Debuchy RCB
Chambers RWB
俾你估到仲係雲加

迪保治上年紀唔係太跑得

ooo good save

無人睇

ooo好勁

無哂互含係少左人推

對面反擊快

I don’t want to pick on him too much but it really didn’t take long for Coquelin to run out of play.

就算平時英超嗰d 波都會唔見晒啦
何況呢場

人地主要打阿叔果邊就有位攻

真係差d唔記得左迪布治仲係到

想睇後備個班多d

班幼幼點都有得踢
因為已經出左線

哥基真係廢到

鳩基連

係喎拓磨阿仙奴嫁喎

基佬平衡力真係爭啲

果個唔係托磨黎
托磨踢緊漢諾威 好似係

比德甲榜尾禁住屌

好撚廢

係喎

阿叔果邊防守力弱到
阿叔加holding

99lin

兩個工兵中場中
用唔掂個波搞到唔識攻

大迫勇也

鳩鳩爭啲破處

d 攻勢妹下妹下

99爭d

靠遠射同一兩下彈彈波

托磨踢史特加

差唔多樣

作反 個個都遠射

梳
記錯左

屌栢芝好撚慢

奶d first touch 真係好正

點解英超唔出奶

呢個真
迪保治比個短波佢佢都爭啲追唔到

無越

Osako

咁都越位

chambers 閘debuchy 堅
好好笑

都爭好遠下

咁都offside, 咩執法水平黎

盲到

仲衰過英超d旁證

歐霸就亂咁吹

咁可能因為怕走上走落迪保治顧唔掂掛
所以搵個後生做？

張狗走咗之後冇哂快馬

霸氣盃係咁上下

不嬲話佢有用

黑b一定要仆仆下

可能下半場轉位踢

Chambers 應該仲慢過迪保治

依家都有用

邪撚住垃圾利

黑鳩利

迪堡治出波好似好好咁

深夜西波定律嚟

個落點其實唔差

黑b太耐無踢 接波都唔撚識

牛奶爭頂

唔錯

而家隊波冇人識出波，有時要出佢啦

訓

佢唔傷人地傷

Weak

食左飯未

嚇死以為人哋入波

黑b真係快攻終結者

張伯斯根本中堅料
踢乜撚野rwb

咁迪保治唔chur得幾多段
打中堅都係唔錯選擇
柏芝係聖人果陣係打閘
打翼衛都可以試下
始終後生

迪保治中鞋底餅好在無傷

見到迪堡治一跌就好驚

迪保治真係慣左攻

阿叔

對面廢

阿叔真係勁咗 今日唔差

阿叔仲好睇過黑碧

基奧特啲傳中真係唔錯

幾時賣走養和b佢

哥基傳咪入左囉

無腦

屌
鳩鳩中柱

Wtf coq

應傳唔傳

高基連nice try

絕對不會入球的男人

上場歐霸佢負責斬俾托7頂

人話

99

場邊瘋狂9叫高基連

咪撚俾人轉身啦屌rob holding

打阿狗咁多年都未入過波

Kick sing dim
Working cant watch

黑b黎個角度射

總係覺得阿記欠左迪保治 佢好襯件波衫

辛苦禾清了

半鬼半傳咁啦

廢

啲fans好撚嘈

頂到架啦

好眼訓

勁嘈

係阿狗靜姐

黑b有度好 傷完出黎唔洗點踢都有狀態 可能廢開

開始有啲攻勢終於

對面隊長傷

快撚啲入球世界波幫佢收聲

抵啦

似係打法問題？
唔駛點用腦
用身體力量多
衝下撞下咁

反而覺得呢啲先係正常主場氣氛

99lin又傳比對面

Horn其實fm 幾好升同幾好用
唔知可唔可以執黎接間諜班呢

英超冇乜場會咁撚嘈

阿叔勁到

今場阿叔好生猛

阿狗：俾人boo返轉頭先係正常

德國龍大把選擇 求其篤隻都有料 要買都leno先 不過唔知點解猁會篤中隻karius 食豆食著屎

主要係少防守
對面攻多幾攻佢果邊你就唔係咁講
一開波人地啲攻勢集中佢同holding果邊

好彩對面廢

睇慣酋長圖書館
少少聲都話嘈

德國出好多勁龍
Leno怕佢突然派膠
Horn暫時都好穩
利申 睇飛機片同埋睇阿狗打科隆啲波先咁講

關咩事，扭亞去垃圾利都變小丑啦

感覺上成班踢得好冇默契

都係既
防守體系問題

無圍住牛奶踢所以造波麻麻

阿叔真係好獨食

埃及向前傳親都失

想show off比爺爺睇

成日見到啲人企定睇住隊友帶波

慣左
成隊都慣左企定定踢波

柏芝仲廢過阿叔

其實冇咩問題 得佢同黑b叫有突破能力 都要俾啲威脅對面嘅

睇左幾場，其實踢歐霸呢個陣真係冇乜創造力 得太子造到下波

真係靠牛奶做波

悶波

兩個防中都係工兵
睇下卡叔之後點
好得返打歐霸應該無咁易傷同埋有返創造力
好過用埃及

希望下半場會好啲

賽前2.10中場1.98 cls

個感覺好似張狗再世咁

希望新人出多啲

黑b係到有高一班波嘅感覺
可想而知歐霸波啲質素

好似是但塞d人落個陣咁，踢落睇唔出有咩部署

卡叔好返都唔知要操幾耐
想爭歐霸，淘汰賽起碼要出返Xhaka Or Ozil先得，靠呢個陣死得

差啲恰着

Sor禁多左

出nketiah akpom好過啦

卡叔好返起馬34月 未操起應該完約

話悶嗰啲見識過上一場歐霸未

對番D勁少少既隊打兩個工兵真係食得屎

無謂比啦，歐霸真係接近場場都閪

所以操起睇下歐霸去到幾遠
佢話就話一月得 快極都三月
當三月得又未出局就卡叔打歐霸中場個創造力好好多
如果係有心爭歐霸的話

上場係閪波

睇牛奶

靠兩個工兵中場中真係死得
留一個點都揀鳩鳩
起碼專精掃波
好過埃及四不象先
有個識傳波造波既拍佢會好好多
不過呢兩個工兵中場做拍檔預左悶波

睇歐霸真係為睇牛奶迪保治大梅果啲

Robinho sentenced to 9 years in jail

睇到想訓

有啲想訓
今日拖左勁耐先起身 本身勁精神

咩事要坐

Sexual assault

下半場開波
希望唔會閪足成場

出左iwobi換走左黑碧

禾比換佐黑b

Black b傷？

Rip
出養和b，一定悶足全場

想睇牛奶打中場中

啱啱傷完，出45分鐘就收起都合理

應該唔係
岩岩復出廢事chur太盡姐應該

唔撚系掛黑b又傷?

唔係呀屌你老母

小小野都搞唔掂要搵球皇b比救

啲彈彈波其實幾好

牛奶差啲

呢場似和波

你唔會以為會贏掛

好似無人識斬角球咁

99連成日比失

對腳生蟲

2&b好過黑b

呢段好左少少

斬得咁7

根本無人識斬波

你斬乜撚呀屌

埃及啲斬波

柏芝真係唔係好識補位
企死右邊
迪保治上左去佢唔會補返中堅位

睇嚟大家冇欣賞過上場140k開嘅角球

差d醫院

屌on9

基佬成撚日跌

12m

迪布

輸12m

擔位都十二碼

禁區都推

1:0

唉

笑左 咁樣都有12碼

燈到

不過算啦
輸左都一樣出線
係想睇場好波姐
點知

醜唔醜，打德甲榜尾踢成咁

條中場完全無創造力

好撚柒

抵啦 踢到咁lup想袋一分走

輸緊先攻

柒撚過猁狗

記得有人講過話鳩基 + 埃及會好過xhaka + 藍斯

又唔同既
我地出後備人地出正選領先三球比人追和

牛奶long shot

出個咁嘅陣，好得去邊吖

睇完呢場柏芝打右翼衛完全唔掂
真係要買定個翼衛替補先得

捱夜捱凍睇西波

Nelson in

等睇nketiah救全家

差nketiah

斬呢球斬得靚
不過頂果個係牛奶唔係住烏

話就話後備都 都成堆國腳咁濟
連紅星科隆都嬴唔到真係唔收貨

紅星嗰場好似半幻幻嚟

牛奶比三個人圍住都照傳比佢

咁要諗既係後備要用咩form踢先得
而家係無form姐
歐霸同啲盃仔可以慢慢搵

99連

Nelson好快

硬係覺得可能2-0

真係好快

撞撚死對面條nigga啦

輸多幾球等班後備反省下

又儲印花

佢地識反省唔洗搞到咁

科隆原來德甲得兩分

牛奶咪傷

應該降硬班

換走防中出前鋒啦屌

艾蘭尼識唔識開角球

埃及揾次斬好d

列文

呢下食到好應

我忍夠埃及了

基奧特要同呢班人踢波真係慘

俾牛奶斬好過啦

屌

埃及啲角球下下都比人頂晒

埃及真係有價好賣

住烏

一下收2件皮

其實越位

Glo雪到生蟲

豬腦垃圾到呢

我知 球證無吹is ok

都幾多下
不過俄羅斯球證

癡落嚟果下好靚，推大力左

爭氣啦契弟們

廢到

佢應該後悔緊點解唔去愛華頓

控得靚
推得閪
控完射可能入左
不過無如果啦

去今年嘅愛華頓咁寧願留返係度

打少一件 唔該全攻

牛奶斬得好過埃及好多先

收起一個防中啦

我會收起埃及出幼幼
然後拉牛奶落中場

以後霸氣杯唔睇 垃圾到痴線

細盃都應該係呢個陣

成班廢柴食屎大

pass and still 睇到訓著

出Nxxxxh 換走埃及高基是但一件啦

起碼唔洗做霸氣盃專員

屌其實真係錯撚晒，基佬已經唔係自己搵到食嘅前鋒，仲要搭堆工兵出，玩鳩佢啫？

真心傑志對東方都好睇過呢場

見到基佬斬比牛奶笑咗出聲

基佬瘋狂做波

Nketiah in

轉442或者433

埃及同高基可以兩個都踢足九十分鐘

成隊無人造波無人入攝跑步完場

一早出啦屌你老母
得5分鐘當人球皇?

落後緊d 人都係企定等波到

可唔可以俾基佬打番一隊..見佢同班垃圾同隊咩都做唔到好心up

火撚滾

好痛苦

我基

打二隊做唔到嘢 打一隊就做到嘢？

牛奶帶得太多

牛奶揾唔到傳

比基佬踢返一隊啦 d人好撚廢

主要陣式上唔夾住烏
起碼打442 4231先得

屌差dd

nelson差d舞到入埋波

你搵拿卡踢都係咁 成堆垃圾

嚇親

Nelson

咁樣撳住黎屌都入唔到